(Twitter超新手攻略)估唔到文宣都可以咁好玩

其實Twitter好易用仲好好玩成隻養成game咁

超新手攻略
第一步:右上打lihkg

第二步:見到有志同道合既人唔理3721就Follow佢同比個心心佢(好多時間d人見到你follow佢同比心佢 人地就會follow番你

第三步:見到主要要文宣or 有用既野就retweet佢比多d人睇到

第四步:仲可以用#xxxxx 去tag一d group(呢加主要既係#EYEOFHK

技巧:1.最好用英文 因為twitter既主要用家都係外國人
2.英文唔太得既可以only用like同retweet
3.愈多人follow你 你retweet果時就愈多人見到 影響力就愈大
4.如果follow你既人有>70(唔好太少 佢地會覺係假AC)見到D出名既外國人開post就沖入去like入面D人(有時時候佢地會follow返你)
5.如果你個AC有好多外國人Follow既 咁你成功做到一個輸出文宣既AC喇!!
6.改下個人資料先(個AC靚靚仔仔先有人Follow加麻)

注意:有樣野盡量唔好做 1.#xxxx 唔好超過2個 因為太多就會比人話惡意洗版 會比人罵
2. 盡量唔好用 @xxxxx 呢個多數係TAG比D 朋友同政客既

4日既成果

推

聽d老手話 twitter有個熱門既功能
如果一個tag #xxxxx 係一定時間內勁多人retweet同po野就會全世界都見到

唉,毒撚玩唔掂呢啲野我個account 12年用到依家,都無你咁多followers

好易加姐
其實我都冇咩點留言
9成都係LIKE人同RETWEET人 冇啦啦比人FOLLOW

見到有正常人就LIKE(5毛唔洗講啦 勁多 見一個report佢一個假ac

推埋佢
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

Push

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

教學post 推!

Retweet 個制代表咩？
等於Facebook 嘅share ?
同埋手機點睇人地留言？

retweet係心左面個button

可以些牙比follow左你既人睇

如果你tag左野 例如#abc 就可增加#abc熱度

熱度夠就上熱門

推
快啲用twitter!!!

823 人鏈大家快啲用 twitter

新手想問下, 我係因為而家呢壇野先開始玩twitter, 亦都跟其他post follow咗一堆巴絲打

咁我諗大家最主要都係想留意更加多關於香港同社運嘅事, 到底應唔應該當呢個係正常社交app咁like同睇其他自己鍾意嘅野?

我咁問係因為連登最近其實開d同社運無關嘅post都可能俾人屌呢樣野我冇乜意見, 不過真心唔想自己like咗一d其他巴絲打無興趣嘅野, 又會spam到佢地嘅wall, 例如d小動物野

玩左差唔多十年都淨係睇feed...

好有用

Pus

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

借位

推爆佢